其實連登一直都咁偏激

認真討論嘅得香港人，冇藍絲同支那人

藍絲支那人唔係五毛搵食嘅話，可以死返去微信圍爐芋旗，以免丟人現眼